噫，原來小米有得玩期權了 ...

好吸引，但又好驚

我long call左了即月$19

急不及待想要玩玩了

頭先想 long call 佢，不過後尾都係 lc 左隻 992

有個巴打孖左300萬買小米 睇樓未?